Para este apartado se ha utilizado código~\ref{lst:ap3a} con las correspondientes modificaciones para que tome los valores mayores de $p_0$ y de $u_s(x)$.

Como se puede ver en la figura~\ref{fig:ap3b}, en este caso no obtenemos valores estacionarios desde el principio, sino que comenzamos con temperaturas de $u_0(x) \approx 2.5$ en el centro del dominio, y muy rápidamente decaen hasta un estado prácticamente estacionario donde $u(x,t) \approx 0.85$.
\begin{figure}[htbp]
	\centering
	\begin{subfigure}[b]{0.40\linewidth}
		\centering\includegraphics[width=1\textwidth, trim={20 0 20 0}]{figuras/ap3b_1}
		\caption{Caso con $a=-0.01$.}
		\label{fig:ap3b-1}
	\end{subfigure}%
	\begin{subfigure}[b]{0.40\linewidth}
		\centering\includegraphics[width=1\textwidth, trim={20 0 20 0}]{figuras/ap3b_2}
		\caption{Caso con $a=+0.01$.}
		\label{fig:ap3b-2}
	\end{subfigure}
	\caption{Representación de las temperaturas con $u_0(x) = u_s(x) + ax(1-x)$.}
	\label{fig:ap3b}
\end{figure}

Al igual que en el apartado anterior, debemos destacar la estabilidad del método, que no se ve afectado por las perturbaciones inducidas.